買HTC U11+定One Plus 5T好?

One Plus 5T個mon靚D同埋平D
但U11+就影相靚D同埋唔係大陸野
點揀好

HTC U11+
One Plus 5T

行得正企得正 有咩好驚

U11+ + nova launcher
相機同聽歌屌打one plus

係驚佢快壞

聽歌好撚普通

5t係次等amoled
u11+係superlcd
點會係5t mon靚d 最多係5t冇咁厚上下巴姐

U11p 啦，有筆直一定係呢部，而且影相嘅質素好好多，唔使懷疑

5t mon係1080, 點靚過U11 2K mon?

OLED mon唔係會靚啲架咩？顏色上黎講

Samsung同iphone就係，其他廠嗰啲麻麻地

U11+ sure oneplus支那機 不了

oneplus塊amoled都係samsung出，不過oled顔色用一排就變淡

我都諗緊呢兩部，希望聖誕有減價

我都諗緊呢兩部其中一部

今日決定咗買 5T 貪佢價錢平啲

youtube跑app快過iphone x

第一集

第二集

呢期htc真係做好左好多 ，oneplus 平快但驚有後門，自己揀

有 budget 重諗 Android ?

Samsung前幾代amoled

u11 勁多問題 得閒去google search 下

U11冇乜問題喎
U11/U11+你分到嗎

細廠冇錢冇機器冇人手去tune好個mon

其實HTC咪又係大陸牌子

U11+ 唔係冇3.5mm 咩？

唔係台灣牌子咩

仲要made in Taiwan

出現了 好似邪教咁

one plus mon靚
唔係話睇唔到串流高清咩

海峽兩岸是一體的
講真出面D報導ASUS HTC都係用國產機黎形容

係撚 收皮啦五毛

一佢老母體
收皮啦支那畜

不解釋

果句講笑姐 係咪都屌五毛

國產解中華民國呀
你訓撚醒未

但內置支那app
必須手動刪除

其實港版根本唔應該有呢啲垃圾app

繼續打飛機啦

台灣本土一向視自己為國

洗唔洗搵外國既報導你先死心?

話明台灣本土，你拎外國報導嚟做乜...

真係好煩D盲粉 一係就搬一係就話你五毛

台灣同中國都唔識分 死返大陸啦

人地話國產, 係指中華民國國產, 點會當係"大陸牌子"呀天才?

最慘係柒撚左都仲係度撐

嘩屌，柒撚到咁樣
係我就潛水喇

中華民國，有獨立軍隊同稅收同政府，國名仲有國字，唔係獨立國家係咩？

傻鳩先會揀one plus

原來邪惡熨斗用緊華為機 唔怪得支持兩岸一家親

你去日本買牛食人地都係叫國產牛啦
其他made in japan野日本一樣都係叫國產
國內生產既意思

上面條傻仔唔係以為國產即係等於大陸呀？

無3.5mm不了
唔想大陸嘢咪揀sony算